營運一個月 日均客量僅3.5萬 議員憂大白象越養越肥

營運一個月 日均客量僅3.5萬 議員憂大白象越養越肥

認唔認同支持政府以千億計填海既會員全部都係冚家產支那狗五毛

填海唔係一個差既選擇
但支持填海唔等於支持起人工島

利益輸送你當真填海起屋？

最好填海唔好起住宅，因為填海地全部都係靚地
你睇新加坡、日本都係將工業同物流搬去填海地，然後用原有土地發展住宅

利唔利益輸送係一回事
應唔應該做係一回事

你老豆叫你比家用

你可以唔比？

盲？ 寫明以千億計既填海

分清楚
填海唔一定要千億
係而家政府個人工島方案先預計要咁撚多錢
其他方案未必要咁多

我問緊以千億計既填海， 你點解又要轉移視線

屌你老母
係唔撚係文盲
一早講左要講清楚
唔好下下話填海都反
支持填海 但唔等於支持人工島方案
轉乜撚野移視線
個撚個都係千億填海千億填海
你老母個臭閪
講清楚D 人工島方案 明日大嶼方案
唔好下下都話填海就千憶
而家已經有好多其他填海方案出左黎
好似藍塘果個
有唔少人都覺得係有得諗

你隻死畜牲冚家產支那狗五毛真係轉移緊視線， 由頭到尾講緊政府既以千億計既填海， 乜你個仆街政府有話搞藍塘填海咩？重有識個填海係千億計？
1就1, 2就2, 唔好轉移視線， 俾人踢爆就發爛渣，

邊個填海計劃千億計呀仆街冚家產支那狗五毛